{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023773",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018644",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 풀하우스 율량내덕점"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数24室で、案内支援言語では韓国語が提供されます。 24時フロントサービスは提供されておらず、ご予約後に遅く入室されるお客様は事前に宿泊先に電話して入室案内を受けなければなりません。 ボイラーの交換で客室の暖房がアップグレードされ、暖かい雰囲気で休息を楽しむことができます。 宿泊施設には様々な無料備品と使い捨て用品が用意されており、これらは定期的にお代わりします。 周辺にはCGV、繁華街、先端文化、エデュピア、グランドホテルなど多様な施設と場所があり便利に利用できます。 客室は専門家用のヘアアイロンとヘアドライヤーが備えられており、一部の客室はネットフリックスとユーチューブなど無料視聴が可能です。 客室は2名基準で、3名以上追加する場合、有料でご利用いただけます。 寝具類やシートなどは毎日交換され、ランドリー委託業者で洗濯されます。 未成年者の男女同室での宿泊はできませんが、未成年者の同性宿泊は可能です。 また、訪問者のレビューには価格対比満足感、きれいで親切なスタッフの存在、一部の古い建物による意見などがあり、コスパを考慮すればおすすめできる宿と評価されます。 しかし、防音がよくなく、一部の客室では水垢やカビが発生し、トイレには不便な点がある場合があります。 ホテルでは退室圧迫電話が頻繁に来る不便な経験もありました。 この宿はビジネス出張など、しばらく宿泊するには悪くない選択肢かもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数24室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で提供される案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "24時フロントサービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、24時フロントサービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "遅く入室する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約後に遅く入室されるお客様は、事前に宿泊先に電話して入室案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の暖房はどうなっていますか？",
            "answer": "最近、ボイラーの交換により客室の暖房がアップグレードされ、暖かい雰囲気で休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような備品や使い捨て品が提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設には様々な無料備品と使い捨て用品が用意されており、これらは定期的にお代わりします。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や場所がありますか？",
            "answer": "周辺にはCGV、繁華街、先端文化、エデュピア、グランドホテルなど多様な施設と場所があり、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には専門家用のヘアアイロンとヘアドライヤーが備えられており、一部の客室はネットフリックスやユーチューブなどの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の基準は何名ですか？",
            "answer": "客室は2名基準ですが、3名以上追加する場合は有料になります。"
        },
        {
            "question": "寝具類やシートはどのように交換されますか？",
            "answer": "寝具類やシートなどは毎日交換され、ランドリー委託業者で洗濯されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊はできませんが、未成年者の同性宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどのようになっていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、価格対比満足感やきれいで親切なスタッフの存在、一部の古い建物による意見などがあり、コスパを考慮すればおすすめできる宿と評価されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような不便な点がありますか？",
            "answer": "防音がよくなく、一部の客室では水垢やカビが発生し、トイレには不便な点がある場合があります。また、ホテルでは退室圧迫電話が頻繁に来る不便な経験もありました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は長期滞在に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設はビジネス出張など、しばらく宿泊するには悪くない選択肢かもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 661
    }
}